[拋磚] 唱K必唱嘅英文老歌

拋磚先 但其實唔算好老呢首歌
自己好有回憶因為細個工人姐姐好鍾意播

日日喺Spotify聽d好好loop嘅歌
偶然聽返呢D簡簡單單又唱得嘅歌真係好正
仲可以喺K房欣賞九唔搭八嘅MV

大家心目中果首又係邊首

Westlife所有

因為歌詞較為簡單
利申: 英文幼兒園程度

That’s why you go away

Somewhere out there

ken lee

TRADEMARK - ONLY LOVE/ MISS YOU FINALLY

Bohemian Rhapsody
We will rock you
Love of my life

My love

Only Love

Careless whisper

Never gonna change my love you
Right here waiting for you
Creep